有冇人試過封100蚊或以上比看更、清潔阿姐、酒樓阿姐嗰啲

封開

封過500

個仔做酒樓洗碗

100蚊泡狗錢

冇呀 都屌過你老母個臭鮑

封101

有又點 你想轉行下年去收？

我樓下個看更好仆街
成日扮晒野唔開門比人
眼超超咁 平時又掛住瞓覺 一係就同其他sec q傾計

好嬲

封過

之後一年未掂過大厦門

試過老豆比錯左 之後老母鬧佢

想俾個清潔阿姐 平時見佢好勤力又有禮貌
但呢幾日都撞唔到

成日有衝動比啲清潔阿姐，覺得佢哋好慘
一把年紀新年流流仲要喺商場拖地
呢啲時候應該同屋企人共享天輪

試過封500比保安阿姐
當晚即刻有著落